［大方向］可以正式宣佈-黎明行動全面停止，全面聚焦聖誕年假！

最多禮拜日手足出黎行下就算，呢埸仗已經係長期戰爭，閒日黎明勇武已經變得無用，客觀效果只係令手足被咬

Poly 個幾日已經重創，唔想又黎第二次

你話我休息撚都係咁講，黎明行動應全面叫停，亦唔會再有。而係聖誕年假前反而應該着重於文宣多於行動。
等係假期同佢玩鋪勁

今個星期吹大雞 12.8

然後攬炒第一階段 - 工展會
第二階段 - 聖誕
第三階段 - 農曆新年

聖誕不消費！

黎明行動唔係停唔停關係
家下問題無新招重覆咁做
對家都知道晒你套路
重用同一招無效果加送頭
要攪都要諗新野先有效果

推

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！